泥頭車上同男友吵大鑊 烈女觀塘繞道跳車重創

一名泥頭車司機駕車載同女友商談感情事，詎料發生爭吵，當車駛經觀塘繞道期間，女子一時氣忿竟然打開車門跳落橋面受傷倒地，幸好未有車輛緊貼而行，否則可能被車輛撞到。一輛尾隨的士「車Cam」拍下 那一幕驚險跳車情景，片段顯示女子跳落橋邊位置，再跳遠少許就會「跌落橋」，後果堪虞。

跳車受傷30歲女子姓曾，頸部及手部受傷，其男友姓文(33歲)。事發上周四(29日)下午近4時，文駕泥頭車載同曾女沿觀塘繞道慢線東行，當駛至勵業街附近時，兩人疑為感情問題起爭拗，爭吵間，曾女突然打開左邊車門，然後蹤身躍落近橋邊的橋面，當場受傷倒地，幸好當時無車輛緊隨泥頭車，文發現女友跳車亦即停車報警，由救護車將她送院救治。警方將案件列作糾紛及交通意外有人受傷。

烈女？傻西咋

智障

烈女不怕死

勇者無懼

一輛尾隨的士「車Cam」拍下 那一幕驚險跳車情景
想睇

泥頭車媾女

行多陣咪可以跳埋落海

弱撚智

女人真喺係腦

勁 佩服

可以去做特技人

係咪睇電視睇上腦

連揸泥頭車都可以溝到女 下次我去跳車算

女人不嬲唔撚理性

幾撚感性
又衝動

立即落車
唔好係部車到

女人

咪硬膠，如果部車係佢自己，二千五蚊一轉車，一日三轉，月入十萬輕輕鬆鬆

玩gta禁錯左三角制

打工既話兩三萬都輕輕鬆鬆

傻西

架車都成層首期

屌你老母如果後邊有車真係累撚死司機都似

咪累人啦 撞到你 個司機又要比人告

點解唔跳埋落橋
屌你老母唔好返工時間跳呀

痴撚線咁樣跳

泥頭車

佢都跳得幾準，arm arm 落左係車道旁，又無跳左出橋外或太入行車線

後者一係當跳樓 一係等比車車死

裂女

佢男朋友繼續渣車走唔理佢先好笑

唔識咪鳩up啦，泥頭車

你有壓力我有壓力 點解要踏我軚盤

後面咪停左囉 大貨車你想即停？

又跌唔到落穚 好撚野

女：即刻落車，我唔想再見到你
男：揸撚緊車喎大佬，你咪撚癲啦
女：好，你唔走我自己走，你唔好後悔

比人推落車就真

是勇者 不必怕

比人推就唔停車啦

飛左條弱智妹 正

有勇氣但冇腦，另一半揸緊車好心就收嗲咪撚嘈啦，仲要跳車真係捪撚死

有無咁撚蠢....

搵替身....................

烈女不怕死 又何懼你

on9

MK嬸

浪費食物

你唔落
咁我落

條女唔識落地啫，land 好 d 可以冇事

[member] [/member］

一名泥頭車司機駕車載同女友商談感情事，詎料發生爭吵
乜撚野商談 男女私事用商談
爭執渣下話

咁樣跳一下都重創

唔停車咁認推佢落車依架實cam影到你

泥頭車咁高都跳

浪費資源

咁撚on9

泥鬼都溝到女

有車有女

載條女渣駕泥頭車去食糖水，威到

到底要幾蠢幾低EQ先做得出呢D行為

好彩佢跳低左
唔係會跳左落街

屌 諗起比ex 威脅過唔停車就跳

咁撚好搵？點入行

打工得兩萬幾，你自己諗

睇得多動作片

當你唔想再嘈，架車就佢揸緊
叫佢停車佢都唔會停比你落架啦
雖則咁樣跳車好危險

唔係死左先叫烈女咩

咒人死

係咪痴撚線

榮獲提名達爾文獎得主

信仰之躍

點解唔轉體先落地

門係女人果邊邊 自己唔開門 點推

港女

個個當自己成龍

跳大力d跳埋落海濱道嘛
垃圾

Gta

勞

PUBG mobile 撘車想探頭拑錯落車制

好少見泥頭車紫色，
幾特別。

可能自己車，條女鍾意紫色所以噴紫色

無人停車睇下佢有無事
連佢條仔都無停車

屌

笑撚死人

戇鳩冇藥醫

咁就叫重創？
咪撚玩啦有幾高啊

好奇想問如果真係有緊急情況要咁跳車要點跳先傷害最低

日薪800-900

細個有無玩氹氹轉? 轉得最快時落地九成仆街.
你要較岩角度, 落地即刻繼續跑. (移動慣性)

但係人無可能快得過四五十, 最後一定仆街只係睇前後. (亦都係點解你會見到翻滾動作 .. 因為個身體係強迫前進中)

千奇唔好諗住用身體同地面磨擦減速停低 ... 最痛

泥頭車司機

咁高人工 點入行？

我有車 我有壓抑需要發射

厭惡性嫁，泥頭垃圾粉塵多，工作時間長，唔想導你

Natural selection 失敗

姐係賺左錢無命享果d?

睇你好唔好彩

點入行
車牌都未知有冇 仲要考全香港最難既19牌
去Hino 睇下自己出架車幾錢 月供都兩萬幾
計埋油錢一個月萬幾 未計維修 同埋一定要出全保一年又兩萬

我話介紹10萬生意比你 你聽日都唔敢走去出車啦兒登仔

港女 終極篇

難唔到連登仔 快自拍教學 其實唔難

agger

女人真無無腦

所以話永遠唔會明啲女人諗咩

屌你老母on9港女
係咪痴撚柒線
後面如果有司機車撚死佢真係多得佢唔少

Jumping Out of a Moving Car at 50km/h

How to Escape From a Moving Car Safely

唔係講笑 ... 外國好多 carjacking ..

泥頭車高咁多 仲要橋邊跳難道十分啦
鬼佬都係跳落草地

返緊工/做緊正經野車埋條女做乜9

Lee d女 快d斬纜為妙
今次跳車 下次剪你

咁撚老都仲咁ON9
成三十歲玩跳車

係醒目既